出嚟做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(34)

繼續歡迎大家踴躍討論

識我

好呀

痴身女朋友好呀

Wow 痴女開po LM

假既
好少男朋友中意痴身

鬼叫你唔開咩

唔痴身拍黎做乜

痴得多會厭

岩岩先起身

新po留名

留名

咁你會唔會

唔會

無錯！

我要阿

痴身唔會厭 成日管先會

21歲A0求收養

請簡介下自己技能

出嚟做野之後，點先識到正常又單身嘅女仔？

男 因為工作圈子太少女同事 加上自己朋友圈既女仔都太熟大家（做到朋友）做唔到情人個隻 所以通常都係玩交友app 識

識做gym 教練 um 識返工

巴打， 你唔係又去左跑步掛

點擴大圈子

唔好用個圈圍住自己

食多啲既，腰既圈子就會大了

想識你 久仰大名

變咗劇情台

點解 屋企人呢

我好唔爭氣地笑咗

一個人出街

因為冇左女神係度 求你唔好拋棄我地

佢簡直就係感情台名人 好想識吓佢

我會多啲上嚟
今日行完山 依家有啲攰

我唔出名架喎

唔好劇透啊

16k 手腳並用 爬上爬落 仲要行咗條難嘅路線
但真係好開心

如果連你都唔比名 我諗唔到感情台仲有邊個出名
你同肩系膊頭&肥絲大隻齊名

我好少 成日做宅女
可以hea的話不會郁

肩狗係mk黎 我係真毒

我都係真毒啊巴打

呢個到底係讚定彈
咁我其實係咪要去溝女

你點樣毒法其實 除咗成日上嚟開啲叫春po
我都好想識吓肩系膊頭其實

我都成日食

啲叔叔通常都覺得我好細個 但啲弟弟又覺得我好成熟
做人真難

我好鐘意叔叔其實

大叔 你係咪真係大叔嚟

新人留名。A1 單身多年

35+？

我都係新人

調返轉問 出嚟做野之後唔識到正常女仔。
返工home office 平日時間要練波。
就尼個圈仲細過自己伸直隻手自轉畫圓

巴打練咩波

吓乜係咩 原來只有我唔知道

30+最好啦

我都仲有少少其實 但都係逃唔過要做嘢溫書睇電腦嘅命運 好難真正俾對眼休息

性格毒所以識唔到女朋友
快啲識下我

home office嘅朋友
所以我嘅圈子都⋯唔算大

好啦 nice to meet you
你介紹吓自己先

你好
我係真毒 大家都叫我做浮雲哥 我想搵個女朋友

今日冇追post留個靚名先

呢度好多毒男毒女(包括我)

Welcome

介紹完？

無養鳥

仲想知啲咩 你問我答
到你介紹啦

come on!成日望到空姐？

巴打點解可以咁得閒無時無刻都叫緊春

因為真係好想有女朋友

巴打目標係連登絲打？

冇所謂架 不過身邊冇女仔

巴打平時有咩喜好

[member]明白嘅，個個人諗法唔同

不過我覺得，負擔得到咪比下囉，都係誠意嘅一種。可能而家好多人都唔認同要做呢d表面野，但有心想長遠發展，呢d野好難避免[/
member]

咩都有架 但毒撚自己做

咩都有咁姐係咩

咩都想玩下咁 但冇人陪

唔提佢唔做當佢無禮貌，提完都唔做就直頭弱智啦

回來了

食完去左邊度玩先

機會黎啦巴打
快啲約比卡啦！

嗌佢地一齊上嚟吹吓水

有大陸親戚r過我屋企拎100萬

經frd介紹，傾左成個月到約左個女仔出到黎，樣同ig差咁多
個身型橫咁多，btw佢好女仔黎

佢地有咩理由

咁現實生活一定好充實
連登係我解悶嘅主要工具

比個女去外國讀書
但佢一家一個月搵幾千
層樓仲我屋企買

冇了
邊會真咁on9

lm

朋友冇同你講清楚架咩

已經比frd話我條線算低架喇
最尾果句真，我都預比人嫌細粒

真
大叔你已看透世事

我舅母黎
因為我舅父比人謀殺死左
我媽見佢可憐又湊住果女咪比層樓佢
點知佢改嫁後成日想黎r錢

出黎做野之後，點先識到正常又單身既女仔

係大陸死左十年

佢嘅生活就係上嚟開叫春po

上連登，大把仔識

LM

係喎 梳

點解你可以打咁多字
人仔細細咁長氣 咁多嘢講

道歉。。。。是常識吧

咪係， 我地要定個規舉唔可以打超過20個字，唔係要罰

有無錢其實對後生一輩其實無乜所謂 兩個人一齊零消費都可以好開心 但人大咗 就會多咗考量 組織家庭第一件事就係要錢 因為貧賤夫妻百事哀 所以無錢真係
喺香港地依家咁嘅時世 可以成功上樓結婚唔洗擔心錢銀真係唔係咁易

佢⋯可能真係無人同佢講嘢 算啦俾佢講吓

都係，果個巴打成日咁出力跑步， 一定好多野需要發洩

入黎打個卡

Day 7 56.5kg 增磅啦

咁易咩
家下d女後生要你唔可以悶帶得佢出去玩
到咁上下要你有錢結婚
但邊撚度有咁撚完美？
上面絲打早幾日先話個人得錢唔會同空殻一齊
但家下又貧賤夫妻百事

事實係個人儲錢到一定冇social娛樂>悶>吸引唔到女
儲唔到錢果類好多都>大洗錢>成日出去玩吃喝玩樂>儲唔到錢幫女人埋單

所以話婚姻同戀情係二回事
講feel預左婚姻可能不似預期
不如搵個日常生活夾得黎又目標係想結婚買樓另一半>feel

所以話，男人一定要有$上$進$心

因為我溝女衰幾十次
唯一次拍拖都比人帽
但我溝女衰左果d女過4-5年到32又add返過我

個事實係正常少少既囡都成班人追 付出9成都無回報
我真係自問唔識點樣追香港d女 我又唔介意俾錢出去玩又好咩都好
不過你願俾人地都唔想要

利申：唔叫窮 樣正正常常

有時係緣份黎既， 可能立心裁花花不長

最慘係已經試過好多次係咁呢
做人有時真係要自私d

正常既囡囡多人追又好正常， 自問夠好就搶埋一份，搶唔贏就即係總有地方輸左， 可以檢討下下次再黎過

如果仍覺得自己無理由輸的話， 咁即係果個囡囡有眼無珠，唔值得去介意任何野丫

利申： 肥矮毒柒窮

Noted

又一個俾女追嘅巴打 #adore
點解拒絕人地不過btw

冇計wo
全部我親身經歷
我連爆bmi都溝過
我同9成女仔出一次街冇下文
唔關樣事，個個都交換左相先出黎

正皮是我給的

4-5年前比果d女仔出一次街派卡話同我唔夾
冇野講好監介
之後add返我話其實你份人老老實實都幾好
起碼唔會聊女踏踏實實有安全感

理d野我收我好埋
平時唔會講
緊係人前人後唔會咁講
問題家下係屢戰屢敗好難唔灰心

咁後來有無講點解？

巴打通常邊度識女仔多

份人內向悶唔識攪笑
佢地話好監介好似同唔識人出街

冇呀仲2字

安慰既說話我都識講既
但係做係另一件事
當你次次都係得到一樣既結局就唔係咁講
只可以講我都係人 唔係好似機械人咁 fail 左可以完全無野咁又重新黎過

最撚經典係有個日日都傾電話傾足2個月
但一出街變左冇野講跟住冇下文

全部網上識
現實一個朋友都冇

咁你自己覺得係唔係

咁仲有大把世界，努力

我完全明白最後果句

咁講同外表可能有關喎

絲打？ tg?

唔會喇
都係交換左相先傾電話
我外表冇咩問題
一坐底同人食飯就穿晒bo

係咪你個款嚇親人
我同肥婆樣衰出街都係無野講
利申:肥閪

但都傾電話傾左咁耐，面對面應該仲多野講喎

估唔到咁就停左

認真覺得有啲難
出嚟做嘢圈子細，公司全女班，個人內外又毒
試過因爲打機，friend搭friend咁識咗啲人，有試過一大班人出嚟食飯，同其中一、兩個人有啲計傾
佢哋總覺得我有好多人溝⋯⋯
事實上係無

溝個有女朋友嘅，你的對手只有1個，贏嘅機會100%

請唔請人

計落好似有so喎，巴打有無興趣溝有男朋友既女女

咁其實已經識到，點解佢地會覺得你多人溝架，無澄清咩

隔離飯梗香㗎，過時過節又唔使陪，得閒打下炮

冷陣d照下鏡就明

一樣返工得男
啲FD又係得仔

咁事實上你又真係識到人

唔排除都有唔少人同你一樣諗法

就算冇男/女朋友 都仲有同性朋友

大把啦交友app 都係搵sp

可能絲打係比好多人溝緊，但佢覺得個d唔係溝

同性朋友？ 咩野係朋友

男性自白：真相只有一個未夠喜歡你

你玩過未㗎，好多姐姐搵

你又岩，唔係比心上手溝緊果啲多數都唔算

朋友都冇？

靚果d應該都有對象而上去只係尋開心，其他果d有理會唔想知

咁都要佢地so你先架.......

靚果d應該都有對象而上去只係尋開心，其他果d冇理會唔想知

............. 不要再說了

其實都好易搵，性感果d阿或佢地會主動搵你，

擺幾張相，樣加身材就夠

咁你有無成功搵靚果啲尋開心

青頭

哩度個個巴打都話自己青頭 個個絲打都話自己無人追架啦

只要你問100個問1000個總有個得，儲下儲下就多㗎啦

佢地未有自己鍾意嘅人追姐，女人好蠱惑

有咩app好玩

哩個認同一半。真係見過

冇玩懶得傾

你要求高囉
我如果有fd搭fd一早出左pool
現實一個fd都冇

Fd搭Fd嗰班其實有啲已經結咗婚，兩公婆一齊打機
單身嘅唔多

自已做唔出
嗰班有啲人已經結埋婚，兩公婆一齊打機

佢哋班人本身識得，係同學
我有玩隻game時都有共同話題，本身個我自己靜啲，無打之後無咩講

好肚餓 唔知食咩野好

Hi!
識咗啦

琴日約咗個女仔出咗嚟睇戲 睇完行到去尖沙咀食飯 有傾有講 唔知有冇機呢⋯⋯

之後有無熱情咗/冷淡咗

識開話題真係好重要啊
一係就靚到人地主動識你

共同興趣 已經可以唔少延續性既話題
btw 咩野game?

好基本咋喎

識講嘢嘅人真係好好，但我個人本身比較安靜，又毒，無計
自己皮膚差，有化妝都叫OK，當然唔算靚啦，但就因為咁有人以為我有人溝/收兵，反而仲衰
個班打機嘅人入面有一個單身嘅人有時都會傾下計，但佢成日都話我好多人約，其實我大時大節都係獨自歸家

日本手機GAME叫CHAIN CHRONICLE，依家好少人玩，我都已經2年無玩
依家沉迷另一隻手機GAME

講冇人約佢地都唔約
仲要唔信🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

佢仲要有我FB、IG
我都會Po下嘢，我IG除咗食飯(全部女性朋友sad)，全部都係講毒嘢多
唔知點解覺得我有人約

另一隻=王者/pubg?

係咪覺得我唔靚 唔想約我
所以先話我有人約

唔係，呢啲熱門game反而少玩，我玩啲少眾遊戲
第五人格

佢性格本身有啲難觸摸，我都睇佢唔透

傳說中既
「唔通話唔想約你咩 傷到你自尊就唔好啦」

呢隻之前都好熱門

食咗雞仔餅

出咗兩、三幾月已收皮，我係佢收咗皮先開始玩

咁你主動去約佢if對佢有興趣

第五人格我之前都有玩 都唔算少眾遊戲啦

其實睇字既少少介紹 都覺得絲打唔差 佢地走寶

第一次聽呢句野

正如唔肥既人話自己肥一樣

有出嚟食過一、兩次飯
但我無玩隻game之後就無啦，佢成日都話我好多人約
我話無人約，佢又話我係講笑咋

頭幾次係呢啲行街食飯睇戲㗎啦

不過我玩陸服，無幾個香港人玩

普通人一個啦
由細到大都無咩姻緣

我都第一次聽
其實我同對方都有出嚟食過飯嘅

你同佢講： 我冇約其他人，因為等緊你約我

其實靜同毒 已經好吸引

呢句幾好
不過隻game我兩年前已經無玩，嗰時開始就好少講嘢

咁其實佢係唔想約你啦明顯

靜同毒咪獨自回歸家囉，大時大節都係，朋友本身唔係多

會唔會係絲打對呢方面有少少遲鈍，feel唔到有人對你有意思渣～～

試下回想，生命中係咪曾經有d人對待自己特別好，比較關注自己，又會特別照顧自己

有呀，係屋企人

開頭都覺得ok，可以認識下，所以出嚟兩次，約出嚟打機食飯
但之後覺得佢性格有啲難捉摸
加上無玩隻game就無下文啦

咁繼續約下佢啦 d game 咁多，仲有一兩隻係大家都岩玩，再唔係就陪佢玩 咁咪有話題

真係有!
想問我借錢既人 會特別對我好 關注我 又會特別照顧我

玩得多係悶，所以我一日唔算玩好多
睇主播玩多

創造力量與幻想會嚇你一跳

係時候推佢落另一個game坑

點樣得出呢個結論

佢係真毒？ 淨係會打機？冇其他興趣or 活動？

比起睇人玩，同朋友一齊玩先好玩，一邊打機一邊同個位巴打促進下感情發展

我估有心既話 就算多人約都好
自己都會試下約掛?

識個正常女先難喎屌

唔排除個男仔對自己冇信心，想出擊但又怕食檸檬 所以成日係咁套話睇下絲打有冇約人

喂你冷靜D

讀書都有人話鐘意我，但個男仔同我另一朋友之前有啲曖昧，雖然之後已經無嘢，但我就無考慮佢啦

我個Ex話我好遲鈍
Long story⋯⋯
好多年前打online game識到我個Ex（又係打機識sad），係台灣人
我個人比較粗魯，男仔頭，加上我公會個style都係成日鬧人，叫人食屎嗰種
我係隻game成日叫我個Ex食屎
有次去台灣玩順便揾公會啲人食飯，我個Ex見咗一次就話鐘意我
之後公會啲人話明眼人都知佢鐘意我
一個月後有人哋踢爆，嗰時我仲覺得佢哋講緊笑

工作圈子有女仔 但正常既都有男朋友 都唔知去邊識了

佢仲係同一個坑入面
佢仲有捉精靈，我就唔太啱

咁所以今次唔好咁遲鈍啦，咁睇都唔係冇姻緣姐

佢個樣其實唔錯，唔毒
佢會打下switch咁，睇下漫畫，佢仲幾鐘意食嘢

咁樣講.... 咁正常既男仔都有女朋友，而唔正常既人不如就去識唔正常既女仔

我覺得可能係約過兩次覺得無feel掛

投其所好呀絲打，有機會就要好好把握。到時佢連精靈都唔捉既話你就真係唔知同佢講咩好，黎開話題

唔差樣真好

至少要個樣正常先

咁easy la switch咁多對打game, 同佢一齊玩

漫畫可以互相討論

中意食野既人可以同佢去食好西 or 親手整一d野食叫佢幫手試下做下白老鼠順便約出黎

女仔會唔會好注重男仔衣著?

我都想無咁遲鈍
我個ex其實幾好，但Long D好難頂，一年都見唔到十日

儲錢去整容

可能d女仔都係咁諗

男仔會唔會好注重男仔打扮?

點都有人會，有人唔會

我想人地睇下我既內在 可惜因為外在而無人留意我內在

平時放工就返屋企
假日通常都喺屋企 最多每個月得一兩次約fd食飯
都唔知點識新朋友

我應該正常既 之前拍拖都係女仔主動 可惜而家識都識唔到

絲打幾歲 其實台灣同香港算近啦，不過睇下你地之後點plan個生活，短期黎講會唔會每個月都飛一次見大家，長期就.....

唔好著到成個毒撚咁就得

Fd搭fd識， 約公司同事出下街又得，報course識下人又得，得左

可能其他女仔見你咁被動又冇女，以為你唔正常先會咁

玩個goodnight交友
個個都一粒字都未講就結束通話.....

呢個真 慣咗乜都被動 唔識主動了我好唔正常

因為講到明goodnight就當然係收線訓較

接觸耐咗覺得佢個性格有啲奇怪，所以我無咁上心
佢班同學話佢脾氣差
佢成日課金，我都有課過，我明白嘅，但佢真係課得好多
我去旅行，佢就話我有錢去旅行就係好，唔似佢咁窮，其實佢家境唔錯
但同屋企人關係好似嘛嘛哋，又話將啲錢拎去課金/食飯，都唔想比屋企人知佢儲到錢

唔好咁 唔好繼續被動 要學下主動請變得正常

被動姐，又唔係唔正常既，不過d女比人截哂糊個時唔好後悔當初做咩唔主動d去識人

認真覺得女男都要打扮下呀

90後，年紀唔細啦
其實無長時間接觸佢真人，唔太了解佢，但又要逼自己定位係女朋友嘅位置，我好辛苦
加上我嗰時身體唔太好，佢又唔係身邊
而且有時我諗起佢，腦海出現都係game入面佢嘅角色

你身體有咩事? 介意講麻?

唔係咩大事，甲狀腺問題，食藥一段時間就無嘢
但有個遠房親戚大頸泡，要帶箍嗰種，最初真係好驚

咁撚似我個friend既，條友係吾係做酒店/姓陳同好高加肥肥地架？

唔係，佢唔高嘅
竟然仲有其他人都係咁

我既人生目標

似撚到9成9

矮仔好呀

唉 唔知掂

冇冷談 返而仲有講有笑 行得好埋 互相撞or點到大家膊頭

飛雲

琴晚係荃灣海旁跑步見到個靚女放狗，對面對我望實佢，而佢一見到我就西面點解阿

？？
咩叫飛雲？

到左星期一又要開工啦

改唔到了，做咩都覺得麻煩唔想做

原來係咁.....

long d 係好辛苦，你仲要係打機識，其實連佢真實性格係點都未清楚

咁你目標係要整成點

咁睇落佢唔抗拒你呀～ keep going

得！冇問題！反正你唔溝人地就少左個競爭對手

等人溝

今日有無再 follow up

咁講都係禮貎黎既

新人LM

咁都仲要問，人地比晒落台位啦

明顯係

咪係，最 憎哩啲人

我好誠實，又肥1kg

嘩。。。好直接

但訊號明確，唔使大家再估估下

等仔仔溝你

Hi

係，好現實

排左d廢物出黎先磅重，都可以有around 1kg 差距

flirt姐～

第一次留名 原來個PO已經係34個

Switch有咩 Game 岩同囡囡玩，求介紹

一年都見唔到10日，點叫拍拖。。。。

RESIGN咗而家冗緊
間唔中睇PO，BUT真係唔明正常定義係咩

巴打一定好高質

ODYSSEY幾好，合作GAME

證明呢度人氣旺盛

星龍劍！

開始HEA了

你有女女咩？

其實點先算一個正常既單身巴

Good Job !

可以減既空間又大左

吾會呀 我女朋友都好痴身
夠中意既 點會嫌佢痴

番緊工
咁你覺得點樣係唔正常

最緊張刺激就係哩個階段，但太長又唔得，太短又唔夠，好矛盾

你有得hea

孖寶兄弟 ODYSSEY？

証明大家都搵唔到正常既對像

我都唔知

受到重擊，扣血10000點

今年停工嘛，所以可以吹水過日晨

其實來來去去都係得兩三個

要搵絲打出黎解釋了

比你反問
太情緒化，太樣衰？

咁你地應該勤力啲加入討論

我新加入得唔得先

最後得幾個男仔討論。HEHE

覺得第一樣野係唔識溝通

Why not? 記得出力啲

都好丫，交流下心得，三人行

唔識溝通同無話題係咪同一樣野黎

扮工好悶 吹下水易過D

YUP

睇得出最近脹咗

前排沉過

無話題係唔識溝通既其中一點，有話題都唔代表識溝通

你係咁講，但原來對方無興趣都係無用的，達唔到溝通既效果

I can't agree with you anymore

好，研究下先，最緊要係可以拖死對方

電子磅唔準㗎，最好每次同一時間磅
一星期TAKE AVG

係咪去少左尖，有可能關上次無得蒸事

咁我又唔會係咁講D 對方無興趣既野 都好D

不過真係冇乜話題

Same...
所以想學多啲嘢

女仔主動得多會攰

你真係好邪惡

懶惰 好少去學野

識我，正常男😈

戲，劇，音樂，吃喝玩樂，書，旅行，衣著，興趣，返工，淨係啲面嗰浸求其拎樣出來都有嘢講啦

重點係對方有冇心傾lol
我覺得被動先係死症

會易啲見效果，咁就會更有動力去做嘛

哩啲野無得懶

唔會日日磅

去多咗
但食更多

要做野架

對方有無心傾就唔關有無話題事，係你點樣令對方對你有興趣啦

又係死症

你知道死症係咩，咁咪去解決佢囉

EXAC7LY

岩啊，食飽先有力氣減肥！

我琴晚都食完PIZZA諗住去跑，但發現原來未夠飽唔夠力氣，下次要再食多啲先得

巴打做咩架

今日試下食返正常份糧，排完毒之後再磅，可能有意外驚喜

25打後好易肥

19文員

落左閘比自己就故事完結了，0討論

我都係，咁應該好多時間傾

所以我都算係唔正常

就係覺得咁落去好唔掂，所以分手

無方向無方法Ar
any suggestion？

唔正常唔緊要，唔去學習進步就故事結束

其實都應該一早知吧，long d 真係唔太現實

咪話台灣同香港

柴灣同荃灣都係咁話

實習 實習 同實習

約多啲女女傾計

其實學嘢到頭來都係為自己
個人有PASSION 啲 精神啲嘅

真係由細到大都冇依個意慾去學D咩 最多做下運動 可能真係冇興趣

完左呢個階段就一切都完了

咁SAD既咩

所以咪由細到大都無女

大叔做邊行

其實全部都係有仔有女，我先係單身又唔正常個位

現在廣招囡囡

方心我都係單身又唔正常

睇黎大叔好明白唔識溝通係咩一回事,經驗豐富

多數見佢主動我就會主動啲
但敵不動我不動佢唔主動我就唔郁了
應該好多男仔同我一樣

岩呀 我都係咁

有啲野想改變就要努力嘛

係另一個開始 - 試用期

大叔幾歲？

垃圾CS文員

一講哩啲又大家衝出黎搶認

你又被動了

返去主題啫

只係久病成醫，但吃什麼，也醫不好我

以世衛標準的話，暫時仲係青年

驚受傷既人就會咁

又係worXDD
其實最近有約返大學啲女仔fd出嚟玩
不過，識新圈子真係無咩方法咁

聯合國青年議題官方中文網站定義為15-24周歲之間。

約到大學D女仔出黎玩 已經好好

世界衛生組織：44周歲以下為青年人。[4][來源可靠？]
PO未完sosad

都差好遠。。。

我都係一個唔正常既單身毒男

不外乎都係接觸下新野，上下興趣班，出下谷聚

最緊要唔好毒在家

聯合國世界衛生組織（WHO）對此發出了新的標準！

總部設於瑞士日內瓦的聯合國世界衛生組織（WHO），經過對全球人體素質和平均壽命進行測定，對年齡劃分標準作出了新的規定，該規定將人的一生分為5個年齡段：

0至17歲為未成年人，
18歲至65歲為青年人，
66歲至79歲為中年人，
80歲至99歲為老年人，
100歲以上為長壽老人。

這篇文章應該係假的

佢叫我放假搵佢食lunch 不過我再confirm 吓先

都係想呻

個RANGE大過大西洋
不過我覺得經歷比年齡重要

希望啦
Thx

我啲興趣好單機
做GYM（近一年減肥），打機，睇書
而家睇緊興趣班

玩吊高黎賣，好賤格

就咁睇個氣氛幾好

同你差唔多

咁就會犯眾憎了

岩啊，經歷都仲要肯學習先得

如果話比自己知 「我係咁架喇」

咁就已經到左人生既最高點

GYM都可以識到人啦

打機又識到

睇書可以去圖書館試下

興趣班記得要揀，唔係去到會全部都係呀嬋

小弟要就30先明呢點，覺得浪費咗好多時間
共勉之

一齊努力

出黎做野之後，點先識到單身又正常女仔？

Pizza 成日食好西！ 琴晚咁你跑左幾耐

男人30先開始無問題，認真的話幾年可以追返唔少時間

但當然當中有唔少野要放棄的

將你鍾意嘅嘢變做吸引到人嘅嘢

keep going!!

琴晚無跑，應該係因為未食飽唔夠力氣

盡力啦

係呀，而家都忙
keep唔肥已經花好多時間

有咩內在野修練緊

學法文，睇哲學書

咁做只會更毒
加上會越來越睇唔起啲女

班上面有囡囡嗎？

你又好似岩 不過學D巴打話齋 增值自己嘛

有就有，不過都係有仔
平時會吹水囉

增值都要睇下你增啲咩既，係咪向住你目標進發

咁佢地總會有啲朋友仔係單身吧，可以借啲依再約出黎玩

我冇咩目標 安穩生活就算

願主打救你

在香港安穩生活都唔係一件易事啊

我唔想做人啦

唔使等主喇，我都唔少朋友想打救我

巴打你又咩年紀

叔叔

點解咁講 睇你想既安穩係咩程度姐

你唔搞人，政府都會搞你

fd 塔 fd就係咁識嘛，後生果陣應該好多哩啲活動

淨係食lunch渣？

只係想有個頂遮頭都好辛苦

走罷啦

咁可能我有

巴打睇緊咩興趣班？

睇書好講專注度 發覺自己專注唔到

拿～ 呢度好free想點叫春都得

巴打有咩心得分享下

可惜我唔後生

就搵日半夜三更上黎叫

番工儲錢 我都係抽到政府樓姐

男人係越來越值錢，只要修行隨年歲增長

唔怪得，已經贏左

巴打抽邊期？

講到賣屎忽咁

朗屏個期

咁睇你個屎忽玩爛未了

有咩話贏唔贏 供層樓易咩

今晚一齊跑 唔好食野咁去跑！跑完先食咁就大滿足

宏福？

睇緊玩攀石，諗緊學唔學business Japanese
而家剛開始學初級法文

絲打有冇咩推薦？

睇書你試下先睇散文，一日一篇養成習慣

而家真係好平，你供30年，借2球都係供7K左右 （如果你果期）

我今晚要上堂，最快都要聽晚了

但跑前唔食會無力氣，應該要前後都食

講錯 屏欣先岩

7K加埋家用 已經好有壓力架啦

點樣會更毒
睇唔起人係態度同心態問題

法文易唔易學 平時有地方運用？

係香港可以安穩生活都唔易

咁果期都平，供25年，每個月都係1皮左右吧

.............

自己住定同屋企人？ 有唔同玩法架

同屋企人

好朋友， 佢地介紹d女比你應該都唔差得去邊

Over 24 同你一樣

因爲我識日文，朋友做緊間法國公司將來會去日本開brunch
睇下有冇機會

係瓦遮頭 哎

收版權

咁無計了，如果自己住就易好多搵囡囡同你一齊供了

哪有女女

好呀 住叫唔嬲

OK架，有學識有地位有品味

三句唔埋就打聽
你一個月搵幾多錢？
有無車？
有無樓？
會唔會要小朋友？

點先叫正常

FEEL到你既無奈

我地除左體脂同級，連年紀都同級

有幾多個人係會修行隨年歲增長

好彩我有

香港地好多人係咁現實

出去搵，唔會毒在家就上黎敲你門，如果有就怕了

所以正常人越黎越少

今日我又有個4X歲既同事掛住打機，又射波了

經歷多左，即使唔願意都會大個

me too, 我都係屏欣友。 暫時得我同我細佬一齊住。 遲d 佢搬走左就變獨居老人啦。

利申： 40歲單身巴打

有唔會怕呀

咁如果佢搞得掂啲野就由佢啦

利申:我25

依D直頭ON撚9

黃金時期呀巴打
加油

後生大把世界，最緊要搵到份好工。 有錢就有女， 無錢就學多d 野考多d 牌傍身。

你學緊2-3樣都夠 focus落呢幾樣

我太毒冇野可以推介
依家係睇學塔羅既書，日文書就放係床頭冇心睇住

小弟失戀要填滿自己時間

依d 係佛係生活模式， 過得一日算一日。

巴打上到好夜？

跑前食下蛋同菜 其實如果只係跑一陣仔都可以唔洗跑完食野

去外地公幹？

句野比你搶左黎講

溝㗎妹

現實好正常既，但唔係咁囉

有學識有地位有品味，咁佢地會concern 你一個月賺幾錢有冇車有冇樓好似又幾合理

會有種男人味既氣質，模仿唔到的

我未到3字頭， not the same grade

巴打好有條件

咪等其它人執手尾囉

又贏左

塔羅玩成點，我果副係標準偉特黎

我覺得而家啲人搵對象好似去超市買貨咁
對人好似對“物品”一樣
咁如果有一件更好既係咪要換

滿清十大酷刑

已贏一半？

7點上到10點，返到去都11點了

邊度可以買到現成蛋同菜，好難搵

不得不向現實低頭

所以太高質，我無福消受，同埋全部都3X

我有以上果啲條件的話我都搵2X妹妹仔啦

仆街

都係青年，巴打你仲有大把世界啊

又邊到贏左

我好遲先發力上進， 成30歲先讀返書用左8年先讀返個19 degree. 依家無牌無學歷真係好難搵食🤦🤦🤦. 要搵個肯同你涯一齊供樓女人唔容易啦😭😭😭😭

有樓有高潮嘛

25歲發力，可以好有成就

人簡你， 你簡人。

但你都叫成功左，好好喇
搵囡囡只係下一步

住公屋食得屎
（雖然必要時可以綠表）

係居屋唔係私樓， 而且我個單位係一樓🤦🤦🤦

所以差一半姐

安穩就算 唔求有咩成就

我搵得兩萬幾邊有咁易搵到個好🤦🤦

而家公屋先係贏家，夠平租

有就贏左架喇，最少有個頂先

27歲單身嘅男! IT 求識

比上不足啦，一個月兩萬幾都可以好好洗了

夠架啦

咁都得😂😂

咁都得😂😂😂

我都失戀....... 我都想填滿自己時間但發現專注唔到

求安穩哩話，暫時都夠洗

日本妹都好睇錢

好多人想要個頂都無，仲係同父母同住

巴打無聽你呻過喎，不如分享下

依樣野十分認同， 而且我都係父幹撚🤦🤦。 無屋企人幫依個時世邊上到樓

好幸福。。。。我都想要父幹

我都想識個正常又單身嘅女仔...

我唔生性走返去讀書轉行我老豆邊會幫我， 我後悔遲左讀書錯過左1,2 個好女仔就真😭😭

建議你走去學野會易識d

經驗黎既，下個珍惜就ok

唔知點解我第一下諗起扎鐵

建議去學水電好d, 大把機建同維修保養夠做到退休。 而且讀到書閑閑地搵返3~5 萬一個月唔難

So sad😭😭， 女人好講feel 就算好條件好好唔啱feel 你對佢幾好都唔簡你。

利申： 試過🤦🤦

電好，真係搵到錢

五年 我一年都頂唔順離開左了

咪又係莫需有

岩 以前唔信 而家好信

You deserve better !

我個副係粉彩 仲記緊d牌義
咁你又學成點

就係有人會換，玩完呢件到下一件，就好似有d人所講日日食同一碟飯都會嫌

如果比你地揀，都會想揀個同自己差唔多生活質素or高過自己既對象

但睇下你地會唔會在乎feeling咁解

香港地啲愛情就好似交易咁現實

7仔

茶葉蛋就有，但有菜架咩

2x都搵個有錢有品味又唔老，精力旺盛架啦

我條件太差

有車有樓有父幹， 條女理你幾多歲都話會有feel 啦。 黃玉郎咪例子 😂😂😂

搵到3x都搵唔到咪變左頭先我講果啲

有咩差，講黎聽下

男人都講樣講姿色講身材既 但講結婚又多幾樣野，要賢淑體貼，要性格夾到，最好財政獨立

我地好勤力加入討論架喔

睇錯你個名叫痴線女朋友

🥗 salad

到你講！

你出完句聲到而家先出現，你話你討論過咩

我要求樣貌順眼身體普通或者無都可以， 但性格唔港女而且重係單身。 但我遇親多數係港女中極品 XO 🤦🤦🤦

名已留

都正常嘅

好快㗎啦

係痴身，ok？

改名防起底

你學成點呀

唔通識新女既時候，又問人地咩Cup, 肯做啲咩，戰抖力有幾高咁咩

痴根都幾 match

其實都係唔想曬時間去估姐，都合理我覺得

啊 Akalto

頂

可能佢想做比我地討論個位

OK，今日開始入正題，如何做一個痴根女朋友

咁平時你點揀女

順眼緣溝通到

好似好簡單

越簡單越易出事🤦🤦

我都覺得係

大波腰幼腿線屎忽趷就ok啦

大波腰幼腿細屎忽趷就ok啦

你無要求人地返而識到d 要求你多多的人。 所有野都好似整定睇條命水好唔好

對，又係莫需有

係人地覺得你咩女都岩

我食得好簡單， soul match 先係重點

有時又咁，你明明想搵果個type, 偏偏你遇到有feel既又唔係果一type

咁你選擇 go 唔 go，又係一個人生交叉點

唔係果TYPE都有FEEL 咁深奧

食左先講

無錯， 你想識想追個位唔簡你。 你鍾意個 type 又覺得你好所有野變到 mismatch

你可以講好多你想搵既標準，但到有feel又唔係果回事

因為唔係講緊外表，係講緊果種精神交流，可以做到靈魂伴侶

但佢無你想要既順眼大波趷羅，咁你要唔要？

要

有啲人係會食左先講，唔想罪大惡極

但係會存在一個責任問題，食完就唔需要有下文？

為左食而食，還是食只係一種感情昇華既過程？

哩一刻食左就代表有個責任，當你負緊責任既時候

一個完美的她出現了，你又會點選擇？

邊個男人唔想要， 但會衡量自己能力是否留得到人。 後生短暫情欲當然無問題啦， 但人大左想搵個長久伴侶唔想記太多人事唔想要習慣不同人喜好。 好想簡單搵一個伴走埋人生下半 part.

根本冇咩順眼大波趷羅

嗯，到你哩啲年紀就會諗哩啲了

有，只不過上面巴打咁講，你留唔留到人

依家大把人唔講責任， 有得食唔食罪大惡極🤣🤣。 大家心態唔同無得比， 30 同 40 已經差好遠何況d 20幾呢？

試左先個夾唔夾，你情我願

你愛嘅，你得唔到；你唔愛嘅，你甩唔到。

都岩，唔怪得好多囡囡都寧願搵個大自己10年

我係咪要搵廿頭

男人對愛情最緊要嘅係新鮮,但係女人最緊張就係保鮮。

「你從來都無愛過我」,「你對我已經唔係好似以前咁」

唉,夜半訴心聲,何需太高清, 一句到尾,一句到尾,一句到尾,

愛,講是沒有用的,做啦。

隨緣吧，但覺得而家好多廿幾歲既妹妹己經好識諗

但未到3字頭果啲咁現實，係優質潛力股

睇你緣與份啦！ 以前我有個ex 年紀大過我，佢想結婚時我未玩夠咪要放人走。 經濟能力加心態決定境界。 你好條件係你簡人， 唔好條件只有接受人簡返你啦， 加油啦！

姐姐我真係接受唔到

最近因緣際會識咗個19歲嘅女仔
叫係佢同佢男友關係上比啲意見啦
我覺得佢地有時比30歲嘅愛情觀重成熟

玩晒啦 又識到19碎

我自問係識親都有仔呢件事上面係唔會輸比人

玩晒啦 x 2

其實好地地你睇得上眼既女仔點會冇仔

so true

多數都係性格唔夾，或者遇到仆街仔，但好快又會被其它搶走

可以做既就係在哩個短時間先下手為強